【非支那製】【I/A】塗鴉王國 ラクガキ キングダム (1) - 估唔到畫畫都可以咁好玩

廠商：TAITO Corporation

官網

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

留名做老海鮮

臭

睇黎肝完餅餅
又有新驚玩

我餅世一

暫時隊野

好撚難畫

Download咗人哋果啲有冇得用？唔識玩

我記得可以 load 入去改裝，有 d 人專門畫 d 人體俾人 download 再加工

係，但改完冇得放落隊嘅，要育成定點

要育成養出黎

食完飯再試下畫腦魔

正
畫成隊腦魔落場打

畫完

落場打嚟睇下

要養完先落得場
等陣養下佢先

湯巴又轉驚

新手留名

有冇人入到Ranking battle?
我一禁入去load一陣就彈game

餅餅餅！

仲養緊腦魔，一 round 完整育成玩好耐，不過睇腦魔出超必好得意

應該係最易整嘅表情